18號晚，荃灣斬人，各位小心

邊撚到寫18號

講到好真咁，驚驚地

8月10，寫錯左 sor

好撚驚呀，點算？😨😨

放佢都唔生啦

我親戚send左條錄音比我 又係講有野發生 不過係福青幫吹雞

黑社會咪又係靠人數 不過成班垃圾 有幾多人有實戰經驗？你班廢物食過催淚彈未呀 成日吹風斬人斬人 今日今日你唔好落單呀 黑社會

好撚驚啊屌你老母